毅進仔話撐警大會只係少過尋日兩萬，但星期六乜交通都冇爆過，路都冇倒灌到塞哂，到底有咩技巧？

尋日十二萬就塞爆左維園，軒尼詩道同周圍幾條街，幾個地鐵站塞左幾個鐘仲要飛站。但撐警10萬人好似乜事都冇發生過咁，就算旅遊車都應該塞爆幾條路先啱，藍絲有咩技巧可以做到咁

至從唔再係皇家香港警察
警章辟唔到邪就成班撞鬼

講咗好多次啦
撐狗啲人識飛天遁地向高空同地下發展
唔係嘅話1平方米點擺廿人

縮骨功

十分神奇的公園

毅進制唔識計

香港土地問題解決了

毅進仔成日都睇到我哋睇唔到嘅嘢，大部分過馬路都唔會影響交通！